各位，我哋絕對唔可以讓步

廢話就唔多講，我只講一樣嘢

今次一旦讓步，唔單只辜負咗眾義士
更大問題係等於話咗畀政府聽
香港人會因為呢啲嘢而收貨
以後政府又會照辦煮碗
等於成個活動白廢咗
香港自此亦永無翻身之日

換句說話講，要堅守五大訴求
五大訴求其中一樣政府做唔到
香港人都要繼續堅持落去
要話畀政府知，香港人上善若水
無咁容易俾你睇穿/耍走！
各位加油

妥協得第一樣自然會妥協第二樣第三樣

推

（理性討論＋法律撚請入）點解林鄭咁堅持唔撤回？同被控暴動義士有關？